光復紅土 唔夠人

同我出黎 香港人

啲人去撚哂邊

坐緊車來來，好少人咁，大家快些出來。每一次遊行都唔知會唔會係香港最後一次遊行

推

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

818

快啲同我出黎

現場唔夠多人阿，人呢？為左爆眼同爆牙既手足，大家要出來

出出出

Push